https://www.kartanesia.com/ Hutan hujan Amazon mencakup lebih dari setengah negara Peru. “Kami memiliki hutan rendah, hutan tinggi, hutan awan, hutan banjir, rawa-rawa luas, air terjun, reruntuhan hutan, puncak gunung terpencil yang menyeramkan, dan bahkan sungai termal terbesar yang didokumentasikan di dunia — Sungai Mendidih Amazon,” kata ilmuwan geotermal Peru dan Penjelajah Geografis Nasional Andrés Ruzo. "Salah satu hal favorit saya di sini adalah campuran masakan dan budaya," kata Ruzo. “Koki sedang menjelajahi hutan belantara untuk rasa berani berikutnya.” Koki terbaik Lima Pedro Miguel Schiaffino https://forum.statcounter.com/members/kartanesia.125269/#about telah bekerja sama dengan operator pelayaran sungai Aqua Expeditions untuk mendukung praktik penangkapan ikan yang berkelanjutan di Cagar Alam Samiria Pacaya, tempat Aria Amazon berlayar. Menciptakan Taman Nasional Yaguas tanpa jalan di timur laut Peru pada tahun 2018 menyelamatkan jutaan hektar hutan belantara Amazon dari pembangunan; itu harus siap untuk wisatawan segera.

PERGI DENGAN GEO NATO: Berjalanlah melalui puncak pohon setinggi 98 kaki di atas tanah di  
 Inkaterra Canopy Walkway, dibangun dalam kemitraan dengan National Geographic dan Bank Dunia. http://maps.google.com/url?q=https://kartanesia.com/
